其實player會唔會吼一般質素/中下嘅女仔？

係player心目中，某d女仔平時平平無奇 極為普通質素，但player好有性需要果時，咁啱d普通女又送上門，player會唔會唔理好醜但求就手 屌咗先算？
定係好有原則 非女神級，都唔食？

選項一：但求就手 照要普通中下女
選項二：非女神級數都唔吼

同你過人世咩
食兩淡88

只限會約炮嘅男性投
選項一：正評
選項二：負評

剛好有性需要果時，男的也好

你餐餐食鮑魚魚翅
都想食下車仔面

Easy pussy why not

用住先喇
點都好過打飛機

咁player都有分高質同中質既

find me

認真答 睇下見到真人 啱唔啱食 對上一個係topic 講嗰種 以為好善解我意 到後期關係麻麻 真係唔太想掂 屌一定帶點愛 唔係難做落去
經驗之談

食得落只少都有少少中意？